［無圖］慶祝港珠澳大橋通車

起維港上空兜圈兜撚左幾個鐘